員工買蘋果手機將無法晉升

【浙江一企業宣布：[吃驚]】諸暨陶朱街道的一家公司貼出一則公告朋友圈傳瘋了……

通知中寫明：公司及公司員工禁止購買蘋果產品，違反員工將失去晉升機會，以及取消相應的補貼。同時鼓勵員工買華為產品。

管理層，公司給與發票票面價50%的補貼；員工如果已有蘋果產品，棄用蘋果支持華為，給與25%補貼；普通員工給與20%補貼。

12月24日 10:46 來自I PHONE XR

叫Lihkg班ifandog養佢地咪得，反正班ifandog話一億港元經常跌瀉唔覺

班支人真係永遠on9無極限
支人等apple跌多d銷量
等鴻海執多d廠到時多多幾百萬支人下崗創業
就發到hihi

最好蘋果冇中國人買
到時會減價
香港人有平價機用
大陸又贏，簡直雙贏

g持華為

本人用華為 永遠不用iphone手機

Sent from iphoneXS